葉念琛都讚賞復仇者聯盟3呀

重點其實係：

dc都冇年輕蝙蝠俠喎

應該想講蜘蛛俠

佢都有個阿寶電影宇宙

whatever

唔識扮識嘅人究竟要柒幾多獲

仲有後面今年首度登場黑豹

我明知佢寫錯了，但我都我oad一load，到底邊個係年輕蝙蝠俠。。結果睇樓上原來係蜘蛛俠

睇佢篇嘢就知佢無睇過d戲

邊撚個on9寫？
同多啦a夢有高達一樣

呢篇嘢改兩改又可以套落avengers4度

愛情大導

dc 又。。。。

完全無內容，改下d名放落dc都得

黑豹CW已經出咗啦
點樣今年首次登場

年輕蝙蝠俠

佢篇文嘅重點係:
呢套戲好多人，所以好多角色架。
因為好多角色，就真係好多人。

dc狗學人寫評論

含撚狗呃撚含

想知係佢本身打錯，定上版條友玩佢